17號生日 冇朋友想搵下人陪慶祝

無奈朋友很少 想今年過得特別啲
發左個夢 入面有好多好心人可以係個好大既公園仔同我唱生日歌 食下蛋糕咁過一個開心既生日
發下夢姐希望冇犯串謀公眾妨擾罪